香港人，求下你地今晚一齊出來……

大家一定知道，啱啱煲底嘅民眾畀藍絲搗亂，有人被非禮，拉扯圍打，連祭壇都畀佢地踩爛……

我真係好心痛都好壓抑，點解佢地可以做得出咁嘅事，明明大家都係為咗香港好……今晚如果630都係唔夠人，警察一定會畀今日藍絲更加癲狂，我真係唔想再有人受傷！！！

烈士已經為咗我哋犧牲，現場嘅人無條件為我哋奮鬥，就算我唔係100%認同佢地策略，我都唔想佢地任何一個再出事……一個都唔撚想……

630到71——大家都知會有抗爭，立法會煲底雖然危險，但我好想去守護佢地每一位義士，同埋其他所有會去現場嘅市民。

我哋由69起不斷堅持奮鬥嘅原因就只有一個：為咗我哋嘅香港，我哋唔係暴民，我哋只係由心愛香港嘅人。

沒有暴民，只有暴政。

630晚，我哋一齊守護所有人，可以嗎？香港人，求下你哋守護香港人！

大家，幫下香港……

指南

今晚，一齊留守。

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

連受傷都唔敢仲話抗爭

大家幫下所有肯為香港付出嘅人

推

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

推，幫幫手推

巴打 一齊撐住
除左屌廢老 更緊急既係一班真香港人等緊我地幫手

已經係煲底了
加油
快啲出黎

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

Push

你個指南 cut走唔重要咁啲啦
咁長好難睇哂

地鐵尾班車/頭班車

帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit

由夜晚開始守 夠唔夠力守到聽日 聽晚仲可能有惡戰

求下大家要去
越夜越危險
但越多人越安全
如果今晚得小貓幾十隻
啲狗就好容易捉人或清場
我地要互相保護

Poster散佈負面，要出就會出!見議全民社工。

重頭戲係聽朝不舉

係 已經出緊嚟留守

要互相保護大家

勇武啦 手都唔敢還
今日你睇到咩料啦
俾班人食撚住上
仲和理非 我呸

呢條片真係好文革

智取攻略：面對藍絲，不動手，贏輿論

p

一齊加油

注意安全，保護自己

出緊 多唔多狗？

如果今晚少人
好難挨到聽朝
大家要去頂住

最缺邊樣物資？

單拖出緊

推呀

出緊 有冇咩物資需要買

push

推啊

好好保留體力 1/7係好漫長的一日

愈亂愈中支共計

隨著人類愛心發展，人類歷史最終必將走向民主自由，如推翻清帝制一樣，義士將得平反，暴政將留污名。

黎緊 邊個地鐵站方便？

果然又黎呢招
其實正苦一早出呢招我地一早已經收皮

廢老出黎打人 一有輕微抵抗 黑驚就拉我地果邊d人再後門放打人果d

金鐘半個鐘前都係路路暢通
宜家唔肯定

留力71
唔明630留守硬撐係咩事

今晚好出呀
今晚畀人清，聽朝邊到聚？
今晚畀人拉撚哂，聽朝幾多人做野？
一齊出嚟 越多人越安全啊
我哋等你！

一陣見

一樣有車到啫
唔明丫真係

直接去金紫荊得唔得？

Pish

依家幾多人

最基本
物資站已經要準備 夜晚危險需要人

up

推！

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

我地既盟友仲未真正係敵人既敵人，我地更加要借勢利用班唔識思考既紅衛兵，敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

自己出緊黎 想問邊條路唔會比狗逗

推返上去

海富行去煲底無問題

出緊嚟，推

原來聽日林鄭會展有活動，唔怪得要早一日收皮

收到朋友既forward
各位，特別交通安排如下：
明天所有要入會展工作的同事及Contractor，需於2:45am 到達廣播道電視大廈集合。
準時3:00am 從廣播道出發。逾時肯定不候。不乘專車者要預咗不能入場。

要做咩自己可以諗下

一齊出好冇

係屋企涼冷氣

出嚟

岀了 岀黎先訓

如果今晚要出既朋友，請小心自己安全，因唔知之前遊行班人會唔會起度。。。

大力推 唔去咩都無

pish

自己出嚟嘅
建議你地搵個同伴相互照應
喺行動上定心理上都有幫助

唔駛求 係香港人應該出💪 見到班垃圾藍絲趁煲底人少也文也武火都黎 巴絲打加油

推返行動post上嚟呀
頭先問個朋友去唔去不舉
佢連不舉係咩都唔知

推呀

發夢依家出嘅話經香港站，海濱去煲底會唔會安全啲 冇咁多狗？
利申 毒撚單拖

發夢自己11點先到 有無人一齊

我隻豹都忍不住快我一步泥緊

金鐘海富出會比較穩陣！

71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

食完飯就黎

大西北出～11點再問問大家

推

大家要一齊出

Posh

去

單拖出緊嚟 想知咩站出安全啲 個袋少量gear驚俾狗逗

香港已死 放棄啦

淨間見

男兒膝下有黃金 唔洗求嫁
但我好肯定今日單野之後
聽日會仲多人上街
林鄭我屌你老母
你上任一條惡法搞到兩個人自殺
你老母你同何妖鄭妖婦班冚家剷等天收

我 留tg?

要比多d人知

聽朝好重要

如果我發夢見到咁既情況 真係葉問上身
痴撚線 呢班咁既仆街

推 點解咁少人

香港人 出黎呀

聽朝見

一定出

一百萬人夢遊包圍會展有冇可能

策略上呼籲，今晚出嘅，當然冇問題，但因為而家係夜晚，聽日係日抖，洐生出嚟嘅行動會好唔同。

所以，今日出完嘅聽日都唔該出嚟，屍骨未寒，拆祠堂，豈能眼白白，不還擊不是人。

有冇人肚餓，唔敢派
有人餓我就派啦

反擊藍屍暴徒！

依家人數點?

煲底都多

人手置頂

出黎打廢老我就出

班暴徒都團結過我地
唔係分化 不過如果有人肯去打9班廢老之後閃人 肯定會俾人割 之後捉出黎

就到

單拖

第五項訴求更正
要求林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台

香港加油

我唔知其他人會點
但如果有人打鳩班廢老既

我乜都睇唔到

師兄
張圖要改改
今日 IFC 位絲打走咗

佢地唔會被追究可以任打人緊係團結

咩環境

出緊

現場煲底有幾多人？

聽朝6點出

其實都冇乜分聽日今日，係咪都0630左右有嘢發生我估，都係差嗰幾個鐘，有心嘅及早出來保護物資好過

係時候啦

所有關於今晚到聽朝既集會都要推！！

想出黎但又無頭盔豬嘴嗰啲點算？

我都明 呢方面真係政權所在既優勢黎
唉 人民抗爭永遠都係慘烈 而家仲要冇武器
美國開國功臣就諗到呢樣重要性 就算我地200萬人有1%人有手槍係身
612警察向和平示威者扔GAS之後 而家香港政府已經唔存在了
班警察都一定會突然醒覺自己只係打份工 之後搭車番屋企

3個了

乜都睇唔到+1
為免被認為打廢老 我仲會舉高手
雖然可能會阻到鏡頭 但要證明左我地係和理非先

現場咩事

現場咩環境

我地在明, 佢地在暗
我地咩野都只能公海講, 比狗知道晒
香港政府的確係唔存在, 但14年果時已經係仆街, 而家係唔要面地仆街
捉唔捉人, 犯唔犯法睇心情做野, 點搞

一定要出

一定要留 有人搞事

加油

冇得搞 去到呢個地步
和理非已經冇效 政府好明顯同你講 唔在意有幾多和理非
佢在意只有3個 1中共意見 2外國意見 3本地勇武

【社會課】甚麼是警察國家？

推!!!!

屌你老母林奠麻木不仁，害死咗三位香港市民，仲乜撚都唔回應繼續慶祝，你咁撚鐘意中國，我以後就唔想見到「中國」兩個字！

[去中國運動]
以後見到任何物件有「中國」兩個字，用marker又好，噴油又好，打兩個XX落去！

唔可以講睇唔到/唔清楚
要講冇人打人

事實就係事實
冇人打人

咁同時你都要記住
就算抗爭者有槍
相反意見既人都係有槍 無特別既優勢既

一定要多人

地鐵站冇龜？

無 暫時安全

槍係抗爭最後底線啦
好似核彈咁 正常都係心理威嚇多

你諗下你係612警察 上頭叫你對住2百萬和平示威者扔GAS
你會係完全唔介意同時想打死佢地既心態
定係會淆[萬一有十幾個人真係CLS拎枝槍出黎射9我點算]既心態
所以唔敢去到盡?

人都要係被威脅到既情況下先會識易地而處 正常係高地都只會乘勝追擊
好似而家警察咁 佢地唔輸到貼地都唔會肯認輸 只會一直LOOP警察有咩錯

有槍 高官係103萬人遊行完都唔會敢1個小時之後發篇文出黎話
[知道啦 聽到民意啦 不過SOR 612照2讀 完]咁啦
點知會唔會俾成班有槍暴民圍住佢地屋企

唔洗求 一陣就出 辛苦巴打了

照出左先 到時企後少少

我唔明點解唔聽日一鼓作氣一齊出呢？今晚出做乜？

你知唔知聽日幾點開始?

12點見

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

堆

求下大家

金鐘多唔多狗

聽朝頭班車出

Sorry 大家 想借位一問 聽日朝早幾點邊到集合 頭班車 得我同另外一個fd

55

單拖 夜晚唔敢出
聽朝見

保護好自己
求下你地

比預期少人
預左今晚會留守
想出就出黎啦有人係度架啦

乜事都冇，等乜？

有無通宵過海嘅方法推介？而家先返到屋企，沖個再出